點先可以令一位男仔知道我對佢有好感？

我係一個好自作多情嘅人嚟
成日唔想單單停留喺朋友層面
雖然我地認識時間唔係好長
但係發展下少少關係無壞掛⋯⋯

利申：both gay

有冇諗過人地唔係gay

其實佢係bi...

我知道佢只當我係朋友
不過可能我係一個自私嘅人
我想擁有佢

搶奪佢

其實佢最近先同人分開咗
我怕會hurt到佢...

呀希

你係呀希？

你....係呀希？

哦！！！阿希！⋯你係阿希阿！

原來⋯⋯你就係啊希。我好愛你架啊希。

畀呀希騎劫咗

呀希⋯⋯點解呀希你會係度嘅呀希！！！呀希呀！！

我係啊希嘅老公，啊強啊

慢慢嚟啦 好好地安慰下佢先啦
溝女呢d唔急得架

佢唔係溝女喎